女兒遭獸父性侵逾百次, 被警帶走安置好, 但獸父竟然追蹤fb, 中途攔截綑綁再性侵.

【星島日報報道】台灣一名獸父，不但把未成年女兒當成洩慾工具，性侵逾百次，當警方把女兒安置在別處，他竟然還追蹤女兒的位置，在途中攔截強行帶回家性侵，女兒反抗但慘遭獸父用電線綑綁再性侵，高雄地檢署將獸父以妨害性自主、殺人未遂等罪起訴。

據了解，少女疑自小學時就遭獸父性侵，到升上中學後已受害逾百次。台灣社會局接報後隨即報警及另行安置少女。獸父被查問時竟說「女兒我生的，要怎樣就怎樣」、「這是我們的家內事，外人管不著」，令警員也感到震驚。同時，少女母親對女兒受害態度相當冷漠，社會局認定少女需要立即安置，以免持續受到傷害。

少女原以為脫離險境，卻不知其fb已被生父追蹤，她上學時打卡，結果曝露行蹤，中途被獸父騎電單車攔截，女兒企圖逃跑更被撞倒，最後被強行載回家，慘遭獸父用電線綑綁再性侵。

由於少女未有回校，校方隨即通知社工及報警，警方成功尋回少女及拘捕獸父。獸父毫無悔意，遭警方羈押。少女不但身心受創，頸上還有明顯勒痕。警方起初以性侵案處理，後醫院鑑定少女勒喉傷勢足以致死，檢方於是將傷害罪改為殺人未遂罪，追加起訴被告。

有社工提醒所有被安置的受害人，留意自己的社交或通訊軟體，改變「隱私」設定，或封鎖加害人，以免讓對方有機可乘。

哇屌好撚痴線
台灣真係no.1

所

唔講邊區點計分

點解中國永遠冇風化?

CLS

第一時間唔係拉左個老豆先

高雄地檢署

冇報導唔代表冇

點解識安置個女 但又唔拘留個老豆？

自願做雞